香港各區湧現乞錢廢青！

全部支那人都係貪、呃、拐、騙！

你試下俾我見到
上次觀塘個位俾我質過即轉位
有手有腳都敢乞

支那人？

係
我用廣東話問佢搞咩撚野
你上次係死老豆今次死老母
問佢係咪陷家死撚哂

btw事實來
第一次牛頭角見佢死老豆
第2次觀塘站見佢死老母
心唸

行乞犯法喎,報狗咬佢啦

一睇就知格硬寫繁體。"一"時都格硬寫"壹"

其實香港真係咁好搵？要特登落黎乞錢？

點都多過大陸
好多老人或者老豆老母會叫d細既俾錢
佢地覺得係美德

佢以為個個都特首畀500呱

佢地唔知香港人好憎強國人架咩
所謂既富貴險中求？

香港人絕對唔會寫咁多筆劃

一同壹係兩個唔同既字
真係學殘體先唔識分

搵日一齊去派溪錢比班垃圾

香港人呢個壹只會係寫支票或者銀碼數目先會用

富貴時就殘體，乞食時就繁體，支那狗

支那狗求人嗰陣就識正體漢字

又係度透支香港人既同情心，想有善心既香港人都變成大陸蝗。

以後真係有事要幫手一概無人理。

喺牛池灣街市條天橋見過，
不過無人理鳩條契弟，可能因為佢著得太光鮮

因為要賺港幣

佢肯擺條屍出嚟咪$5佢使下囉！

有手有腳 唔識自己搵錢？ 點解要幫

大陸經濟真係咁唔掂？
嚟香港瘋狂r錢嘅人越見越有

踩鳩佢張紙

早幾年有D人係地下放畫想屈錢個陣玩過

仲有無俄仔賣相黨

斷手斷腳都乞唔到啦

有手有腳 身光頸靚 同我講冇錢
著返件背心短褲先啦
ps.新港城見過

當睇cosplay都唔錯啦

你走啦

梗係落黎啦 上面唔信你係常識黎

要乞都去杜拜乞啦
時薪扣埋旅費都高過香港

我一腳踢撚走佢個兜 比我見到既話

老實講 佢咁有心機著到咁 我會俾5蚊佢

以個值5蚊👍🏻👍🏻當俾街頭藝人

做咩影我上網

重有"幾十元錢"，一睇就知支狗啦，口語書面語都唔會咁表達

香港仲好興以1代一
1本萬利 1帆風順
都寫得出

臨時演員 都係演員

呢五蚊抵比啦

有1%路過既人俾1蚊都發達

肯拉先算啦

個「壹」唔係咁樣用架，班大陸喱點會清楚呢？

壹一1 其實唔係互通

所以應該組團去佢隔離擺檔造爛市

選擇性失明

仲有KM 寫做公裡或者公裏
東涌寫做東湧
即穿崩

幫你老母個臭閪呀

呢d都係乞
無乜分別

緊係拎啲用剩既一兩毫掉佢

呢排旺東站出面 行去天橋個條路 成日有象棋黨係度呃錢 其中一個人擺檔 另外三個同黨企係度 扮曬傾計 討論點捉棋 有冇人經過都見到

上次見到個肥仔話冇錢開飯

喺香港乞已經多過支那啦
支那幾廿年都冇進步過
而家重要倒退

到你真係差一兩毫找數就後悔

正常都冇人俾錢 你唔係俾呀嘛

咁又唔會 家下有得俾八達通同碌卡既我都會用卡
冇既都好少有零頭
直頭要特登唱錢先有毫子

呢個單係個look都有誠意 可以考慮俾

好想踢9佢個頭

人地專才唔拉得㗎

都會馬尺見過 我一手撕爛左張紙 再向佢吐左痰

我嗰日見到佢身光頸靚用住電話乞喎

你噏乜鳩？

又錶又電話

一睇就知係支那畜

white trash

可能係科大科技專才

之前新聞報過
成團人好有組織

連句野都個個一樣吊你比小小誠意啦支那狗

一定係支那人啦， 咩叫 壹時困難， 香港人會咁寫字架咩， 一係就一時，一係就1時。 未見過香港人咁寫

報警

勇武

識乞一定係去dubai乞

有冇手震巴打係附近幫我拎一拎杯野飲

個策略錯鳩哂
樣衰毒撚既外表只會令人想踩多兩腳恥笑

但如果係靚仔 或者 鬼佬（留鬚唏噓feel會加分）
反而d港女會可憐佢地
就算又食又拎都唔出奇

東張西望快出動

1萬個人俾兩毫紙都2000,諗起都爽

每日行過都見到

報警拍片影埋黑警number.
違反逗留條件

想扮香港人寫繁體字，連個一字都寫埋做壹

深水埗長沙灣都多
但全部鬼佬

我比夠10蚊

做鴨咪得 洗乜乞

呢d真係針對食洋腸既臭西港女，屌你老母有邊個唔想環遊世界？唔通我地又學佢咁唔撚駛做咩？

係嫁啦，咁班大陸閪反省下點解人地做同一樣野冇人屌，佢地做就全世界屌，重點咪就係佢地乞鳩人憎囉

你都得嫁，但係你有鳩咁既勇氣咩

報警拉佢啦

汶川地震比佢地昆左次之後冇再幫過
一蚊都唔捐

有啲垃圾直頭夠膽寫殘體

其實主要全部都係男人, 所以先會黑人憎

如果是一個後生妹, 又背心露波 又短褲露腳
相信大把男人行路願意比 幾蚊, 當免費睇野

一毫都唔比

大陸仔

我次次飲完野都會當佢地係垃圾桶
紙包飲品, 樽, 珍珠奶茶都有